旺角波鞋鋪到底有無賣真野？

前排個朋友好似買左對假野
有無巴絲買開邊間
有無ig

有，去過買襪，係真的

有

真係比對襪你？